排隊$25買滙豐打氣集氣區

一手400股
齊頭一萬蚊一手就易計D
：年尾見到$25
：年尾升番上$30以上

最少上到$600

去到我個孫個孫個代？

聽日都係30

睇通勝聽日應該有好意頭數字
易發發
$28.8

分分鐘10月記見到$25

咁大獲

拿巴打，呢鋪我撐你呀

30鑽石底會回彈

今日收市都穿左啦

仲鑽石能量底
我等緊紙底褲價位

英國嗰邊已經穿咗